尋晚飲大左 同左個最好朋友上床

是咁的
呢幾日女朋友去左韓國旅行
所以屋企得番自己一個
跟住尋晚，我沖完涼
發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友岩岩比男友飛左
喊哂口咁同我講
之後傾左成個鐘電話
佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點
咁我見屋企無咩人
又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒
有私人空間又慳錢
於是佢就上左來...
我地青島，生力，百威，藍妹
咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然
佢對眼水汪汪咁問我：
你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去
結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸
舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講
只可以講係幾開心
完事後唔知係咪我係佢心目中已經有一個位置
佢竟然柯尿都唔閂門
我望住佢柯尿既背影
我覺得自己好似有少少鐘意左佢

咁你享唔享受

你個八婆

分手囉

用背影取代互射

柯尿既背影
企係到柯？
gay

都幾正

你都對得我住喇

唔明你講乜

......

你女友同邊個去旅行

同佢屋企人

突破盲點

你係1定0？

best friend個男友

坐係到架

大家互射左幾多次？

我1

？？高潮？

呢幾日去左韓國旅行

Gay post

你偷食我個fd

你係劍定盾

冚家剷上我連登多一睇就知係GAY

你屋企個廁所背對門口既

覺唔覺柯尿影響一個人嘅情緒

新會然

我覺得呢個OK
有少少深度

THIS

年經

你好朋友係咪Alex Buttner?

出夠膠po未

黑警死全家

垃圾po

最後齊齊中肺炎

好撚gay

年經post
咁都上熱門

屌 諗住睇互射你睇佢柯尿

成班新會然

我淨係想知你地有冇互含
含住對方條J 唔捨得放口

又撚新會然

old new 唔識串

笑撚死

死基佬

拉

用背影間示
幾有詩意
高質gay post

gay

仆你個街 出軌 食屎啦
隨便叫人上自己屋企
仲要單獨飲酒上床
你咁鍾意你個fd咪分手同一齊囉
唔好害左本身個女朋友
DLLM

笑到肚痛

屙尿嘅背影？
你朋友係男仔

但你話屙尿嘅背影喎

佢好似真係gay 你起下佢底

明明想睇朱古力

你條垃圾都成日飲碎下

樓主係豆腐婆
佢朋友係hehe

諗住最尾話而家個屎忽好痛

能成為密友 大慨總帶著愛

留名等睇新會然

69

柯尿既背影

舊文 又玩膠

仲想睇下篇文有d咩新變化btw，竟然咁多人未睇過篇潮文 明明成日都有人loop，月經黎

潮文咁多年拎返出黎睇一樣咁潮

HAHA!!!

不如算啦。。。呢 d post 出左咁柒多次，唔悶架咩

屌你一次就話好笑姐
日閪日都講好煩

你喜喇

你係劍定盾？

喂
班義士俾人清算緊
你地就係度出膠po？

有冇奶屎眼

幾多年前？

ching新會然？

不推文回覆

垃圾post

痾尿背影

呵尿既背影
不過好似睇過 定記錯

又潮文

屌
咁撚多新會然想點
呢個Po都算月經黎

睇標題都知gay post

叫左你唔好周圍同人講

人地怕醜豬☺️

睇標題已經估今次係
a 互射
b 痾尿背影
c 大家都係讀德信/慈幼/觀瑪
d all of the above

?

我

背影

姐係樓主係tb ，所以有女朋友